雲加=萬曆皇帝，拿卡錫迪=魏忠賢，山齊士=袁崇煥

大海無量